有人寫信投訴今日集會既醫院人員

梁智仁教授 , SBS, JP
高拔陞醫生，

貴局 管轄下之東區醫院約百多名醫護人員於2019年8月12日中午時份在院內就一女示威者右眼受傷而進行抗議行動，本人欲知：

1. 他們身為醫護專業人士，從何証據得知女示威受傷傷眼原因是警察造成？他們展示「警察謀殺」等相關標語是否未審先判？用意是否刻意抹黑警察？

2. 如果資料來源是從該女示威人士留醫的伊利沙伯醫院方面得知，豈不是已經違反香港私隱條例洩露了病人私隱；如不是，又何來立此論據？

3.本人亦想知道報一下該百多名醫護人員當時有多少人是當值？有多少人是利用午膳時間出來進行抗議活動？有否紀錄他們所花在抗議活動的時間？活動進行了多久？他們百多人同一時間出來，算否集體缺勤？會否因而嚴重影響及妄顧對普羅病人的關顧及權益？

4.示威人員有否拿取醫院的物資用作示威的道具（用來遮蓋眼睛的紗布和膠布），是否有公器私用嫌疑？在醫院內示威的是否全部都是醫院的員工，抑或是有其他政黨其他人士參與？有沒有人不是醫院的員工而不適當甚至不合法地穿著了醫院的制服？

5.他們所進行的抗議活動是在東區醫院內進行，而所有醫院是有附例禁止傳媒進入採訪，他們此舉是否會影響病人私隱，並且違反醫院附例？

6.再者，貴局 是否容許政治爭拗進入醫護專業而影響整體醫護素質和所提供的服務？

7.此外，警務處應主動介入調查這宗暴力傷人案件，因為根據香港法例第232章警察隊條例第十條的19項規定中其中有兩項是：
(b)防止刑事罪及犯法行為的發生和偵查刑事罪及犯法行為；
(d)拘捕一切可合法拘捕而又有足夠理由予以拘捕的人。

希望貴局嚴肅跟進事件，如果事實最後證明該受傷女子傷勢不是由警察造成，貴局及該等醫護人員必須還警察一個公道，並對違規的醫護人員作出適當的處分！

祝 順安

香港市民
Xxxxxxxxx

ceoffice@ha.org.hk 醫院管理局主席梁智仁教授 , SBS, JP
ceoffice@ha.org.hk 醫院管理局行政總裁高拔陞醫生

副本送：
ceo@ceo.gov.hk 特首辦
cso@cso.gov.hk 政務司司長
cp@police.gov.hk 警務處處長

*歡迎各位一人一信投訴，找出事實還巿民權益。*

大家一齊黎搵下邊個有心人寫出黎
跟住每人send一個祝福msg俾佢&佢屋企人

推

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

自推十下

夠薑咪炒撚晒集會嘅醫院人員囉

炒晒佢地囉 請大陸醫護 睇下D廢老暴唔暴動

投囉驚撚咩。 醫護本身就係唔夠人，你夠膽咪炒撚哂佢囉， 睇下邊個死先

點解啲藍絲咁撚賤永遠死咬住唔放？
公務員、國泰、醫護 乜撚都投訴投訴投訴
祝你地呢班仆街賤種全身生cancer絕子絕孫
有仔女嘅個個都比黑警虐打 屌你地老母

醫護炒左去邊到請得返
用下腦啦藍絲 你估警察毅進仔周街執都係咩

你咪炒鳩佢地囉on9